其實藍絲先睇通事情根本

成日話藍絲離地，妄想，不講道理，有冇諗過係黃絲天真，唔接受事實？

藍絲或者老一輩，愛國原因係因為佢地信服力量。你問十個藍點解愛國，十個都答你國家強大

後生點解無話事權，咪就係江山唔係你打返黎

你地睇下究極藍

閱

藍絲唔用腦又唔識獨立思考，咁都要吹捧

妄自菲薄

矇撚 所以而家咪打緊天下囉

呢啲唔係叫睇通，係叫趨炎附勢

正解
只係跪

咁只可以講藍絲順從權力啫而且係盲目順從
點都稱唔上係睇通事情根本喎

我地係咪要考慮改變模式 由六日嘅抗爭活動轉至平日

大家一齊brainstorm下
甴近平

誰大誰惡誰正確

依種思維既國家只可以經歷不斷被推翻再重建既宿命
每次發展到咁上下就會走回頭路 前功盡廢 可持續性十分低
支那人視依種為智慧 所以佢地久不久就仆街一次 係佢地既悲慘命運

不思進取

你覺得黃絲又好多係獨立思考？
對與錯從來無絕對，唔好以為抱住個道德高地就係勝利。
你笑人無思考，但有冇諗過對方團結，幾荒謬都絕不割蓆。做事亦都凶狠，從來無話畫面靚唔靚問題。

你唱緊歌，佢就攞刀斬你。就算記者影住都唔驚，而黃絲就會選擇跳樓，點解人地咁勇武？

因為藍絲或者老一輩係知道，只有赤裸裸嘅暴力先爭取到自己要嘅嘢

咁樣打法，死哂所有抗爭者都未有成果

用咁多時間，到今日香港人都未完全明白

支那人講道德唔夠西方歐美講
講打講惡又唔夠西方歐美打
睇野唔好咁短視 支那思維被淘汰係世界潮流 香港已經企啱邊

撚有爭取自己想要既野咩
唔好為左踩黃絲，9up捧廢老
班廢老藍絲咪大多數係窮撚，唔通佢地爭取做窮撚

佢地本身就冇道德，今次咁岩可以狐假虎威咋

支爆講到口臭，幾時爆？

中共思想從來都無入流，何來世界淘汰？

有核武國家你想點打？而家打杖都唔係硬碰硬
國與國經濟利益比其他國家人權邊樣重要

換個國度如果中國唔敲詐人民，先進國家邊有著數

淨係講美國針對中國策略藍絲已經睇唔通，仲信中國嘅夠膽灾用晒副身家去大灣區搏一舖，

不過事實係藍絲都唔撚信大灣區

所以我地只要夠實力，佢地就會歸邊
根本唔洗遊說佢地支持

事實 藍絲係要以武制服
不過都講一句

屌你老母呢度係英國江山讓撚左俾你咋

我講係藍絲明白推翻政權，就要用力量去做而唔會道德光環。江山只有自己打

依個係最根本

從宏觀嚟睇輸贏在於對中共係政權影響，唔係藍絲有冇國際視野，去唔去大灣區

你啱唔哂亦都錯唔哂

1. 支爆我覺得開始左 而且不可逆轉
我唔同意有人覺得係戲劇性咁一夜之間會爆左

2. 中共思想唔入世界潮流 但14億支那人同藍絲好信 我係屌緊侷地

3. 殺不用刀可以用貿易戰 斷左你吸血能力等你元氣大傷先
打唔打就視乎有無必要 而且美國依家有無咩秘密武器外人唔會知
核彈出現前你都唔會有概念係可以咁強

4. 就係支那傷害自由世界既利益 人地先逼你開放市場

5. 一個國家擁有14億既市場係危險
外國會想你有更多制度係保護同制衡個力量
想保障外國人搵長遠而肯定既著數 制度法治係更可信

ON9 BLOCKED

記得不推文

屈服權力嘅犬儒
要俾哩段片佢睇，鄧小平話要反中共

鄧小平：如果中國有朝一日變了顏色......

佢係用完無數人命換個江山返黎，再用好聽說話去包裝

後生點解無話事權，咪就係江山唔係你打返黎

而家後生仔都打緊屬於自己既江山

中國 who fucking care

啱，我哋追求正義之前，要追求力量先。

傻鳩

甴近平
自己都唔信自己
無人幫到你

屌你老母拉

治亂興衰
中國從未走出這條路
從來只有改朝換代 而無真正改變

我覺得佢地看通根本，因為佢地口裹愛國，身體移民。

佢嘅意思係，如果我地打左個江山落嚟，點對佢佢都冇得反抗因為個江山冇佢份。

去到2019都仲咁不思進取
迷信人治不信法治不信制度
抵中國衰多幾次 行回頭路啦

由佢沉，如果係咁呢個世界冇革命

車 現在有邊個藍絲打過江山呀
未又係食人水尾
其實要看藍絲心態 睇施永青就可以
從來都不是道德問題 係中共好強大 強大到你班友仔一人一把槍都唔會贏。

咁講邊個國家班高官話到事?
照咁計話到事果班要挖返副骨出黎叫佢做決定

哦 咁做藍絲嗰啲又有份打江山咩？
你特登去po佢啲戇鳩嘢 睇嚟你好認同佢講嘢？真好笑

邊到根本
問吓啲藍絲咩係國家咩係政權已經答唔到
歷史係咩又答唔到

講中共屠殺 搶武器 文革 六四
乜鳩都話唔提唔知
邊到通透

豬都比你捧到上神 你返去做畜牲啦 乖乖地比人湯咪湯食咪食

唔係，我哋唔需要理鄧小平背後諗咩
佢點樣都係仆街㗎喇

入面樓主有講，既然佢哋盲目屈服權貴，我哋就撻個權貴出嚟，睇下佢跟邊個

鄧小平：如果中國有朝一日變了顏色......

#150 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

所以而家我地要打個天下出來，創造自己嘅國家

藍絲根本係屈服力量，佢自認無力推返中共，而中共又好聰明用民族主義俾依邊藍絲打飛機

個重點唔係藍絲有幾多，而係藍絲知道槍桿子裏出政權，唔好再封閉自己嘅思想，藍絲就一定錯，黃就一定岩

十個藍絲都唔知有冇一個係因為呢個原因
仲有你話係睇透左 其實係自暴自棄

咁你想表達咩？on撚99!

你都戇鳩嘅
佢哋撚有想爭取嘅嘢呀 佢哋只係睇錢行事炸
佢哋班撚樣去慣嗰啲民建聯有得畀錢嘅遊行
咪下下都覺得你啲後生仔係收咗錢出嚟搞事囉
佢哋根本冇撚腦
拜託 點解依啲吹捧藍絲嘅po都可以上熱門
我屌 就算我係p牌仔都咁話 連仔真係快啲禁止啲p牌發言啦
我屌 連登畀啲五毛入侵到咁嘅樣

香港呢個天下都唔係共產黨打出嚟
係英國佬
係咪要交還俾人？

終於明白藍色思維模式係點運作

荷蘭叻依d接受資訊同講野偏頗到咁 有咩資格睇通？

最蠢嘅人係用政見決定對錯，問題好多人都選擇依個方法

咁你覺得依家就要放棄？
你咪on9啦 五毛狗

On9,政府權力係黎自人民

我明樓主表達啲咩 但冇一個政權係永遠 從來只有時勢造英雄 只要我哋有日成為香港主流 就絕對有力量推翻港共政府 我哋亦必須要堅持到底

班仆街藍絲一係冇腦 一係唔願身體力行

武力帶嚟權力
同
藍黃邊個啱邊個錯有咩關係

而家就係權力弱勢嘅港人一方由普世價值出發
對抗中共 對抗警察

假設你邏輯係啱
根據你邏輯
講對錯你更應該企黃嘅一方
你係做狗戀權就會企藍嘅一方

成個抗爭幾有創意，幾有國際性，最後根本槍桿子裏出政權，明就明，唔明只係你選擇唔明

而我意思就係你地點幻想都好，你地做既野就係奪權就係革命，沒依個根本就沒可能贏

唔好覆 就算不推文 樓主都係咁推 樓主讀屎片唔知咩叫social contract 盲目信叻哥係權威 完全on撚柒9

長他人志氣滅自己威風

123點同荷蘭叻有咩分別
相信覺得

其實藍絲一定最貼地
佢地求安穩 滿足現狀

今日咩日子推垃圾po?

香港而家想輸出反共思想
令美國好似對蘇共咁對中共

一樣認同，就等同認同所有？
你何嘗唔專制，盲目？
非黃既藍，非黑既白？

滿口歪理 你咪就係一個典型藍絲
藍絲攞刀斬人都唔驚因爲佢地有黑警港共包庇呀
你睇下個的士佬車到人殘廢無事仲有50萬收
仲有用刀斬人嗰幾件咩事都無
黃絲莫講唱歌 著黑色衫已經有生命危險
隨時被藍絲黑警打
你明唔明呀

乜呢個「天下」係甴近平打番黎架?

不推回 廢撚事幫你ON9

其實求長遠安穩先係企喺黃色一邊
佢地係短視 求今日安穩

如果你講既係真既
就唔會有藍店扮黃啦

戇鳩文
你將所有嘢睇個結果咩都死啦
年代又唔同
背景又唔同
理念又唔同

夾硬用支共成功結果訴諸成功
前兩個唔使解釋啦係咪

理念唔同咁成功定義又唔同
未必係全部人係咁諗
但有部分人都係“明知不可為而為之”
實行公義就叫成功
附勢墮落就叫失敗
呢種思想點會係天真呢

你咁講法
屈原又天真，岳飛又天真咁樣

所以我地真係要做最惡果個先，要征服呢班犬懦就係要靠武力

其實根本成個活動就冇人想佢停 只係勇武不斷任人消費

1.政府繼續懶理 攬炒又唔關佢事 最好炒到成個香港經濟冧晒 金務員鐵飯碗變相做上流人士

2.警察繼續工作 ot錢就黎多到買樓 賺錢賺到傻 出住糧打自己老細 又有中共支持 番大6當你神咁拜 每次崗動個個扣住拉人 直得好似比賽咁 拉到多老細又寵幸多d 個個靠呢d暴亂刷靚自己份成績表 表級都要多謝咁多位勇武幫手

3.市民繼續出街 放題booking日日爆滿 旅遊業又收皮 出街又少人 又舒服 又唔駛同人爭 唔駛排隊 又唔逼

4.地產商繼續起樓 香港人對呢個時勢唔會疊業 但d大陸人幾層幾層咁買 繼續推高樓價 慢慢開始香港人連劏房都租唔到黎住

5.有錢佬繼續玩股票投資 淨係呢6個月佢地已經汁左唔少

6.冇立場既人繼續食花生 睇住電視unun腳談笑風生 又可以一方面做藍絲 享受中共香港政府既優惠 一方面扮黃絲 賺盡無腦黃豬既錢 食盡兩家茶禮

至於勇武繼續抗爭 但受傷既受傷 要拉既比人拉 要犧牲既犧牲 d金主扣糧 自己又冇晒儲蓄 每次有成功事件都比連登仔話係差佬扮演員 割蓆割到落地核 做完野冇人支持不特止仲要比連登仔奚落 比人當condom咁用 人地差佬比人用完都仲有幾皮野一個月 勇武就比人搞到冇晒士氣 分分鐘拉完入左 咁就一世

咁你驚俾人拉，俾黑警打，咪一樣屈服強權

你真有心就為自己認為啱嘅野不顧一切

香港人最大力量係錢only
得錢架咋
其他方法搞黎把撚
攬炒搞到香港無得搵錢
中共自然收皮

費事屌你 覺得強國比較適合你呢啲人

的確好認同勇武不斷俾人消費，所以先需要依種post，俾人知道由人類有史以來不論任何文化宗教背景，權都係由力量爭取，依個先係根本

講得好

槍都冇把
惡條毛咩

你話人非黑即白 非黃即藍
到頭嚟你又非黑即白話黃嘅一定要攞條命抗爭先叫抗爭
痴線佬

江山的確唔係我地打出黎 所以依家咪推冧個江山佢自己再起過新既囉

講到口都臭，係心態問題，你無勇氣俾火箭炮都唔敢用

以前 世界都係以近乎個體存在 但現在世界互動大了
中國每一次退 都係生靈塗碳 現代社會層層相扣
一退 恐怕真係死傷更重

真係打緊？
嬲完之後摺紙叫打天下？

歷史不斷重演，由改革又返去帝制，從未進步過

所以你咪理想主義，和平民主自由可以不流血就得到，所以點解都依家一見黑警就成班人跑，因為根本沒理解到自己做緊既野係用命做單位，我相信你係大多數

樓主，我睇通你老母個西！

重來無人諗住說服藍絲，只係諗住說服中立同驚佐既和理非出來

我相信中共都唔會大搖大擺去殺人，最多就好似新疆，俾人知，唔俾人見，

我覺得係一個進化
多過你講乜鳩對錯同權力
你覆咗我上面啲comment先
定係又選擇性失明

John Locke嘅社會契約論

大家係咪將管治一個政權，同推翻一個政權，混為一談。

以前英國管就話民主又話咩咁
依家中共管就支持強權統治
毫無原則 邊個大就跟邊個 趨炎附勢 呢啲咪藍屍囉

《民主歌聲獻中華》。參加表演嘅歌星包括羅文、鄧麗君、梅艷芳、侯德健、沈殿霞、周華健、汪明荃、盧冠廷、鍾鎮濤、張明敏、夏韶聲、陳百強、張學友、黃凱芹、太極、Beyond、達明一派、李克勤、周慧敏、蔣志光、呂珊、郭小霖、Blue Jeans、Maria Cordero、王傑、蔡立兒、顏福偉等，劉德華、周潤發、譚詠麟、成奎安、李麗珍、錢小豪、張曼玉、郭秀雲、張國強、林子祥，亦通過現場大屏幕表示支持。

blocked

愛國還是愛國強？
我地愛香港無論咩情況都係咁愛
試下翻返去第二次世界大戰 班藍絲肯定舔英舔到不能自已

不過都有部分啱既，藍絲無道德束縛，我地有。

我地以理服人但係藍絲目空一切，佢為左錢可以承受被人打既風險、背德既罪惡感。

我地仲要驚受傷驚俾人拉，兩者心理質素好大差距，所以我地都要強硬起黎先頂得住。

過主啦你，咁撚鍾意吹捧藍絲呢D 冇邏輯冇信念冇價值觀既人
連登唔適合你

弱撚智
等個天跌落嚟比你？
拉

香港小小一個城市
響譽國際
難道又係共產黨趁住英國管治香港呢一百年嚟，獲得嘅成就嚟?

國家強大呢句系自我安慰。

其實香港好多上一代父母本來真係中國出世既華人丫嘛。不過就係「共國」人弱雞，比共產黨又大wok飯又文革加鎖國搞到無得食無得著，所以先要自我安慰，有少少錢就蝦蝦霸霸。呢的就叫支那人。

共國唔代表中國。
共慘國就系支那國。

我分得好開，我認我系華人，我祖宗系華人。

支持黨治，公黨系支那人。

要分開。